Na een bezoek aan ons in Engeland verliet hij haar om haar Engels te perfectioneren zes maanden bij ons.
We hebben haar erotische opvoeding zeker geperfectioneerd ze perfectioneerde zichzelf in het Engels door haar eigen talent voor taal, want hoewel ze pas in haar zestiende jaar vijf talen sprak perfect, naast alle lokale dialecten van Italië, die sterk verschillen van elkaar.
Haar verblijf bij ons was veel langer, want op dat moment ze stond op het punt ons te verlaten, ze bleek door mij met kind te zijn.
Te zijner tijd in de loop van de tijd werd ze veilig bevrijd van een dochter.
Haar vader, die na haar komst naar huis kwam om haar mee naar huis te nemen, heeft de dierbaar klein voorwerp van mijn verbinding met haar moeder met die van mijn vrouw gebeden.
We hadden geen eigen kinderen en ze zou haar adopteren.
De graaf, wie in zijn hart was blij met de stelling, liet haar bij ons achter.
Hij daarna had een zoon van deze mooie en charmante dochter en kleindochter van hem tegelijkertijd.
Het is nu lang geleden, en die zoon die legaal geadopteerd is, telt nu mee opvolging na de dood van zijn vader.
We hebben in deze jaren veel bezoeken aan elkaar gebracht, waarbij de Graaf heeft een aantal van de afleveringen in zijn leven met ons in verband gebracht, die ik geef zijn eigen woorden- "Je vraagt ​​me om mijn eerste ervaringen te vertellen.
